【自己幫影片換主角】FakeApp 教學

人氣偶像Twins 的鍾欣桐(阿嬌)，遭無恥狂徒以移花接木手法

簡單而言FakeApp係一套移花接木軟件。
即係可以自己幫影片換主角。

尋晚自己試過覺得幾複雜，心諗不如打個教學比大家睇。

1) 必要軟件

FakeApp

請下載1.1版本

CUDA 8.0

一定要8.0

FFmepg

跟後自己system選擇要下載嘅版本

2) 使用前準備

a. 安裝CUDA 8.0

b. 解壓縮FakeApp放桌面

c. 解壓縮FFmepg後去果個叫bin嘅folder入面copy ffmpeg.exe 並放去 C:\Users\[你個電腦username]

d. 去c drive開個新資料夾，改名做fakes，fakes入面再開三個新資料夾，分別叫(data_A / data_B / model)

e. 搵一段你想要做修改嘅影片(唔好高過720p，約10-15秒，最好mp4檔，最好清晰見到人面，有唔同表情同角度)，改影片名為sceneA.mp4，並同樣放到C:\Users\[你個電腦username]

f. 打開命令提示字元 (如果用win10，可以去左下角直接search cmd)

跟住輸入以下呢行再按enter:
ffmpeg -i sceneA.mp4 -vf fps=30 "out%d.png"

ffmpeg 代表個 software
sceneA.mp4 即係想要做修改嘅影片
fps 即係影片格數，多數都係30，如果唔係就自己改

cmd run完之後，你會發覺C:\Users\[你個電腦username] 入面多左幾百張png圖

放呢幾百張png圖去上面提及過嘅data_A資料夾

g. 搵你想要用作修改嘅素材，可以用f嘅方法，又搵一段片，用同樣步驟做幾百張png圖，亦可以上網搵圖，都係最好清晰見到人面，有唔同表情同角度，而格式一定要統一為png，唔可以清晰過720p，但今次要放所有圖去data_B資料夾

3) 開始使用fakeapp

打開桌面嘅FakeApp資料夾，運行fakeapp.bat，你會見到三個選項(Extract / Train / Covert)

Extract: 即係從你嘅素材當中挑出有用嘅數據 (人臉)

Data Path: C:/fakes/data_A
記得係/ 唔係 \
File Type: png
Processor: GPU(快D) / CPU(慢D)

打完path之後按start等佢run完之後你會係data_A資料夾入面見到alignments.json同一個叫aligned嘅資料夾，入面放滿左人臉嘅圖

跟住相同步驟再做一次
Data Path: C:/fakes/data_B
記得係/ 唔係 \
File Type: png
Processor: GPU(快D) / CPU(慢D)

打完path之後按start等佢run完之後你會係data_B資料夾入面見到alignments.json同一個叫aligned嘅資料夾，入面放滿左人臉嘅圖

跟住可以開始下一個步驟

Train: 即係比套軟件學習

Model Path: C:/fakes/model
Data A Path: C:/fakes/data_A/aligned
Data B Path: C:/fakes/data_B/aligned
Processor: GPU(快D) / CPU(慢D)

跟住按start，你會見到個軟件去開始比對兩組人臉，等幾粒鍾(好似最多12粒鍾)
睇到兩組臉開始自然或者等到唔想等，就去番佢個cmd打q

學習完你會見到model資料夾(一開波叫你開果個)入面會多左三個file
(decoder_A.h5 / decoder_B.h5/ encoder.h5)

跟住就到轉換步驟

Covert: 無頭東宮

Model Path: C:/fakes/model
Data Path: C:/fakes/data_A/aligned
Processor: GPU(快D) / CPU(慢D)

按start等佢run完，你去番data_A資料夾入面會多左個叫merged嘅資料夾
入面有合成好嘅幾百張png (注意堆圖片檔名應該係out1.png / out2.png / out3.png.....如果唔係就你自己搵批量改名software喇)

跟住放呢幾百張png去 C:\Users\[你個電腦username]
打開命令提示字元 (如果用win10，可以去左下角直接search cmd)

跟住輸入以下呢行再按enter:
ffmpeg -f image2 -i out%d.png -vcodec libx264 -crf 15 -pix_fmt yuv420p output.mp4

你會見到一個係C:\Users\[你個電腦username]有個mp4檔

呢個mp4檔就係成品

頭盔: 第一次打教學有咩講錯講得唔好唔清楚希望唔好怪我

咩grade

大家如果想睇成品係咩效果
reddit有幾多
應該9成9都係18+

阿嬌早左十年..

Reddit d片好真

計番香港科技應該領先外國廿幾年

素材靚
所以臉型光暗真係好重要

我們應把這軟件用於教學用途

點解咁多條片用cage

想問咁樣有乜問題?
我啲圖唔知去哂邊

有冇人幫我整kat dennings 或者平谷group果個惟明

屌搵到

lm

alignments.json 係邊度gen出黎??
去到convert出error... FileNotFoundError: [Errno 2] No such file or directory: 'C:\\Users\\teren\\Desktop\\A\\aligned\\alignments.json'
[10468] Failed to execute script merge_faces

好鬼複雜

唔係好明SET System Variables係點做
用緊WIN7唔同個教學

同埋開唔到fakeapp.bat
禁左閃一下就冇左

應該點搞

Lm

呢個window係巴打做緊邊個step果陣出黎架?

alignments.json唔應該係aligned入面喎
應該同aligned係同一個資料夾入面

挽歌

Covert

Model Path: C:/fakes/model
Data Path: C:/fakes/data_A
乜唔係應該咁咩

shit 我copy錯左

Covert: 無頭東宮

Model Path: C:/fakes/model
Data Path: C:/fakes/data_A/

留名等睇阿嬌同陳冠希扑野片

係我上面打錯
巴打...for 你個data path 應該係 C:/Users/teren/Desktop/A
只係for 你

win7唔洗set
路徑冇錯....

好正

冇嘢啦原來係我on9
自膠一打

叫個女同學send校服J圖 key另一條淫娃個樣上去
佢以為有人分享佢著校服扑影前影嘅相畀我
下一步點做好

時間證明移花接木的言論係冇錯 呀嬌係無辜

下一步係起身刷牙番工

仲有win7 fakeapp.bat開唔到
就要入控制台set [地區及語言] 做中文(繁體，台灣)

我裝過兩次
又一次都係咁
關機重開再試就無問題

除左條眉有時會崩壞都幾真

所以要兩個臉型同眉型唔可以有太大出入

Natalie portman個段似Daisy riedly唔識串多d

thx bro

lm學野

但我依然係唔見有alignments.json 呢個file
係咪邊個step出錯令佢冇出現

先留名
感恩

巴打做完extract之後應該係data嘅資料夾入面見到alignments.json

照巴打條link應該係無跟曬我所有steps所以個path唔同
睇下會唔會path打錯令到extract無完成?

樓主整完例子呢?

我去到train呢步佢喺cmd出咗句Using TensorFlow backend之後我就死咗機
成部機freeze咗乜都冇反應
巴打可唔可以幫一幫我

自己珍藏 reddit大把啦巴打

都好既,免得有啲撚樣整欣宜個樣落啲咸片度

我得閒再從頭試下
唔該巴打先

LM

認臉都要成粒鐘

error提示都無彈真係難諗少少
巴打用咩display card?

雖然時間係長.但其實幾神奇
今晚train完聽朝起身convert
時間剛剛好

老挽整左邊個丁

裝左幾次都係咁

第一次無用av
玩左兩粒鍾搞左段訪問片

第日可以做software叫eason幫唱改歌

巴打咩型號 display card?

如果data a同b剩係放一張相會唔會都轉到樣？

三分鐘既片extract都要成半個鍾到
正唔正常?

p.s. 1070

1060

未 train
extract咋
用 gtx970

180秒 每秒30張 佢software要一張一張咁搵個人樣出來

半個鍾算快啦師兄

理論上轉到
不過點解唔用photoshop

堆圖係咪720p或以下先~~

我見reddit班人用1060係做到的

amd卡用唔用到

轉圖 setB 應該用 埋牙既情節 定 一般文戲情節

唔得 因為要用 cuda

係呀
依家再試都係出完果句冇幾耐就死
不過佢有用到我SSD啲memory(1GB左右)

AMD does not support CUDA

簡單D講 set A 係 AV
set B 係明星

幾多gb ram

佢會先load野入ram再放去temp度

我1080就4.4張每秒
1060就3.3張每秒

MacOS得唔得？

等睇連登仔整結衣 IU

按完train 之後好耐都無反應
有冇人都係咁?

想問一問 amd卡做唔做到？

巴打係train step??

做唔到.因為無cuda

咩都無彈出來?

ResourceExhaustedError (see above for traceback): OOM when allocating tensor with shape[2048,1024,3,3]
[[Node: model_1/conv2d_5/convolution = Conv2D[T=DT_FLOAT, data_format="NHWC", padding="SAME", strides=[1, 1, 1, 1], use_cudnn_on_gpu=true, _device="/job:localhost/replica:0/task:0/device:GPU:0"](model_1/reshape_1/Reshape, conv2d_5/kernel/read)]]
[[Node: loss_1/mul/_471 = _Recv[client_terminated=false, recv_device="/job:localhost/replica:0/task:0/device:CPU:0", send_device="/job:localhost/replica:0/task:0/device:GPU:0", send_device_incarnation=1, tensor_name="edge_1601_loss_1/mul", tensor_type=DT_FLOAT, _device="/job:localhost/replica:0/task:0/device:CPU:0"]()]]

[10680] Failed to execute script train

彈左個cmd出黎之後 load 勁耐都無野

Traceback (most recent call last):
File "site-packages\tensorflow\python\platform\self_check.py", line 75, in preload_check
File "site-packages\PyInstaller\loader\pyiboot01_bootstrap.py", line 174, in __init__
__main__.PyInstallerImportError: Failed to load dynlib/dll 'cudart64_80.dll'. Most probably this dynlib/dll was not found when the application was frozen.

During handling of the above exception, another exception occurred:

Traceback (most recent call last):
File "train.py", line 37, in <module>
File "d:\anaconda\envs\merging\lib\site-packages\PyInstaller\loader\pyimod03_importers.py", line 631, in exec_module
File "model.py", line 8, in <module>
File "d:\anaconda\envs\merging\lib\site-packages\PyInstaller\loader\pyimod03_importers.py", line 631, in exec_module
File "site-packages\tensorflow\__init__.py", line 24, in <module>
File "d:\anaconda\envs\merging\lib\site-packages\PyInstaller\loader\pyimod03_importers.py", line 631, in exec_module
File "site-packages\tensorflow\python\__init__.py", line 49, in <module>
File "d:\anaconda\envs\merging\lib\site-packages\PyInstaller\loader\pyimod03_importers.py", line 631, in exec_module
File "site-packages\tensorflow\python\pywrap_tensorflow.py", line 30, in <module>
File "site-packages\tensorflow\python\platform\self_check.py", line 82, in preload_check
ImportError: Could not find 'cudart64_80.dll'. TensorFlow requires that this DLL be installed in a directory that is named in your %PATH% environment variable. Download and install CUDA 8.0 from this URL:
[7548] Failed to execute script train

Mac 冇得玩

佢話你無安裝 cuda8.0
因為需要cudart64_80.dll

當然如果有裝
試下跟呢張圖步驟試下

調轉左點算

小學生聽日要番學早D抖啦

你推介有咩人面形啱佢地

check路徑

C:\fakes\data_A\

唔緊要
如果調轉左A同B

最後Covert果度唔用data_A用data_B應該OK

Data Path: C:/fakes/data_B/

我有9.1 唔用得?

同埋佢path 果到又要set bin 同libxxx
可以同時set 兩個?

8gb ram
應該唔夠裝?

點改都係Error

1) 必要軟件

FakeApp

請下載1.1版本

CUDA 8.0

一定要8.0

FFmepg

跟後自己system選擇要下載嘅版本

巴打做緊邊個step
我唔係好記得cmd果堆指令

train step

Stephy → 明步

狂徒製淫照 網上辱呀嬌

有可能display card ram不足
Try lowering the batch size

狂徒呢個詞真係好型

learn 完之後係咪兩個鐘AV key 邊段都得

咁就十周年

你以為啦，連登仔一定優先整欣宜

理論上train得夠多個model夠詳細係可以

不過要記得用番ffmpeg轉番你要key嘅片做png再放番去data_A

有信心你俾佢學既兩個directory都係靚既
你可以試下

你再複製前面先搵到原因

這學術討論的氣氛.很高質吧!

夠....
但要SET大糸統虛擬記憶體

哩個好似係唔夠ram
試下set低啲train個版啲數值

夠多model 係指stephy 同明步唔同片 learn 得多次？

Traceback (most recent call last):
File "train.py", line 141, in <module>
ValueError: cannot reshape array of size 147456 into shape (4,7,3,64,64,3)
[8668] Failed to execute script train

改低左之後

CNN 既shape 唔可以亂改, 反而你果條片有冇得拎個低像素版試下先? 1080->720 etc

留明

係呀放唔同素材瘋狂train

Sophie Turner嗰條正到

Traceback (most recent call last):
File "site-packages\PyInstaller\loader\pyiboot01_bootstrap.py", line 172, in _
_init__
File "ctypes\__init__.py", line 351, in __init__
OSError: [WinError 126] 找不到指定的模組。

During handling of the above exception, another exception occurred:

Traceback (most recent call last):
File "site-packages\tensorflow\python\platform\self_check.py", line 75, in pre
load_check
File "site-packages\PyInstaller\loader\pyiboot01_bootstrap.py", line 174, in _
_init__
__main__.PyInstallerImportError: Failed to load dynlib/dll 'cudart64_80.dll'. Mo
st probably this dynlib/dll was not found when the application was frozen.

During handling of the above exception, another exception occurred:

Traceback (most recent call last):
File "train.py", line 37, in <module>
File "d:\anaconda\envs\merging\lib\site-packages\PyInstaller\loader\pyimod03_i
mporters.py", line 631, in exec_module
File "model.py", line 8, in <module>
File "d:\anaconda\envs\merging\lib\site-packages\PyInstaller\loader\pyimod03_i
mporters.py", line 631, in exec_module
File "site-packages\tensorflow\__init__.py", line 24, in <module>
File "d:\anaconda\envs\merging\lib\site-packages\PyInstaller\loader\pyimod03_i
mporters.py", line 631, in exec_module
File "site-packages\tensorflow\python\__init__.py", line 49, in <module>
File "d:\anaconda\envs\merging\lib\site-packages\PyInstaller\loader\pyimod03_i
mporters.py", line 631, in exec_module
File "site-packages\tensorflow\python\pywrap_tensorflow.py", line 30, in <modu
le>
File "site-packages\tensorflow\python\platform\self_check.py", line 82, in pre
load_check
ImportError: Could not find 'cudart64_80.dll'. TensorFlow requires that this DLL
be installed in a directory that is named in your %PATH% environment variable.
Download and install CUDA 8.0 from this URL:
oolkit
[9476] Failed to execute script train

C:\Users\Hong\Desktop\FakeApp>

咩解究

Could not find 'cudart64_80.dll

Download and install CUDA 8.0 from this URL:
oolkit

Failed to execute script train

C:\Users\Hong\Desktop\FakeApp>

一係cuda問題一係就path問題

巴打, 我跟住你既STEP 但到EXTRACT果陣就已經出呢D, 因咩解究

RuntimeError: module compiled against API version 0xc but this version of numpy is 0xb
Traceback (most recent call last):
File "align_faces.py", line 7, in <module>
File "C:\Users\bb\Desktop\FakeApp\alignment\torch\__init__.py", line 76, in <module>
from torch._C import *
ImportError: DLL load failed: 找不到指定的模組。
[5332] Failed to execute script align_faces

C:\Users\bb\Desktop\FakeApp>

LM SEE IU

代表巴打系統上面無最新嘅Visual C++ Redistributable packages
Download an update by Googling "vc redist

成功進入train巴打好波
唔好亂咁開多ram野.會crash

16gb ram 都用哂
較左gpu 都好似食cpu 多過 gpu 咁
早知超左頻先開

巴打堆素材好多手遮臉
btw set 多d virtual ram會唔會run得好D?

Train緊開左散熱
間房會暖左半度

10000 張圖 大部分冇遮 應該冇事？

ERROR

巴打試下唔用GPU. 用CPU 試多次?

一萬張
當我無講過嘢啦巴打

唔急住啦
遲下應該有啲apps可以入啲相 再加條片就gen到
咁我就可以屈鳩我老公分一半身家

其實而家已經差唔多係咁

差在未有人放埋ffmpeg落fakeapp度

可以試下個batch size打細少少..本身好似64
你試34/16/8/4/2

再唔係proccessor用CPU.唔用GPU

巴打你唔唱歌轉行做四仔

就黎新年..
又就黎明眼人..

幾時有做4仔
套軟件咁多用途
難得作者opensource
又幾革命性
咁就希望大家都接觸到姐

有時啲片有兩三個樣咁點搞

巴打系統上面有無嘅Visual C++ Redistributable packages?
Download an update by Googling "vc redist"

同埋確保所有路徑無錯

其實佢好似係可以從一張相入面識別到唔同人臉
我做extract step果陣見過一張png佢gen左兩張人臉png

不過train完做convert個ai有無咁醒目我就唔知了

C:\Users\home>ffmpeg -i sceneA.mp4 -vf fps=30 "out%d.png"
ffmpeg version 3.4.1 Copyright (c) 2000-2017 the FFmpeg developers
built with gcc 7.2.0 (GCC)
configuration: --enable-gpl --enable-version3 --enable-sdl2 --enable-bzlib --enable-fontconfig --enable-gnutls --enable-iconv --enable-libass --enable-libbluray --enable-libfreetype --enable-libmp3lame --enable-libopenjpeg --enable-libopus --enable-libshine --enable-libsnappy --enable-libsoxr --enable-libtheora --enable-libtwolame --enable-libvpx --enable-libwavpack --enable-libwebp --enable-libx264 --enable-libx265 --enable-libxml2 --enable-libzimg --enable-lzma --enable-zlib --enable-gmp --enable-libvidstab --enable-libvorbis --enable-cuda --enable-cuvid --enable-d3d11va --enable-nvenc --enable-dxva2 --enable-avisynth --enable-libmfx
libavutil 55. 78.100 / 55. 78.100
libavcodec 57.107.100 / 57.107.100
libavformat 57. 83.100 / 57. 83.100
libavdevice 57. 10.100 / 57. 10.100
libavfilter 6.107.100 / 6.107.100
libswscale 4. 8.100 / 4. 8.100
libswresample 2. 9.100 / 2. 9.100
libpostproc 54. 7.100 / 54. 7.100
sceneA.mp4: No such file or directory

?????
己經放左入去username...

Using TensorFlow backend.
Focus the training preview window and press 'q' to stop training and save the mo
del
Traceback (most recent call last):
File "train.py", line 106, in <module>
File "training_data.py", line 17, in get_training_data
File "image_augmentation.py", line 21, in random_warp
AssertionError: MESSAGE: Your images are the wrong size. Images used for trainin
g should be 256x256 images produced by the Align tool.
[4852] Failed to execute script train

C:\Users\Hong\Desktop\FakeApp>

明明係256x256啦wo
會唔會同一開始條片既解像度有關?

有兩個問題
1)片源如果有多個一個人learn唔learn到? 例如AV有男有女
會唔會gen左個男人出黎? 片一定要得一個樣?
2) 來源圖 如果張相多過一個人樣 佢DE唔DETECT到? 定要自己CUT?
強帖留名

Microsoft Windows [版本 6.1.7601]
Copyright (c) 2009 Microsoft Corporation. All rights reserved.

C:\Users\m>ffmpeg -i sceneA.mp4 -vf fps=30 "out%d.png"
ffmpeg version N-89901-ga026a3efae Copyright (c) 2000-2018 the FFmpeg developers

built with gcc 7.2.0 (GCC)
configuration: --enable-gpl --enable-version3 --enable-sdl2 --enable-bzlib --e
nable-fontconfig --enable-gnutls --enable-iconv --enable-libass --enable-libblur
ay --enable-libfreetype --enable-libmp3lame --enable-libopencore-amrnb --enable-
libopencore-amrwb --enable-libopenjpeg --enable-libopus --enable-libshine --enab
le-libsnappy --enable-libsoxr --enable-libtheora --enable-libtwolame --enable-li
bvpx --enable-libwavpack --enable-libwebp --enable-libx264 --enable-libx265 --en
able-libxml2 --enable-libzimg --enable-lzma --enable-zlib --enable-gmp --enable-
libvidstab --enable-libvorbis --enable-libvo-amrwbenc --enable-libmysofa --enabl
e-libspeex --enable-libxvid --enable-libmfx --enable-amf --enable-cuda --enable-
cuvid --enable-d3d11va --enable-nvenc --enable-dxva2 --enable-avisynth
libavutil 56. 7.100 / 56. 7.100
libavcodec 58. 9.100 / 58. 9.100
libavformat 58. 6.100 / 58. 6.100
libavdevice 58. 0.101 / 58. 0.101
libavfilter 7. 11.101 / 7. 11.101
libswscale 5. 0.101 / 5. 0.101
libswresample 3. 0.101 / 3. 0.101
libpostproc 55. 0.100 / 55. 0.100
sceneA.mp4: No such file or directory

咩事?

Same

你個sceneA.mp4放左係邊

同ffmpeg 同一位置

同ffmpeg一樣係C:\Users\m

即係巴打已經放左 sceneA.mp4 去C:\Users\home ?

即係sceneA.mp4同ffmpeg.exe 存在於相同目錄?

如果試左唔得.巴打可以唔用ffmpeg..

用呢個software. 不過格式可能會係jpg而唔係png~~~

thx 不過啲女優Detect唔到樣
有啲cut咗粒Lin出黎

用AMD卡係咪無可能玩到

見個CUDA係N卡DRIVER

所以巴打做train之前要del曬呢堆殘次品

追曬po 都未有巴打放到條自己整既片上黎

係 平平地買張n卡玩啦

叫FAKEAPP但又冇手機APP版本

check下有冇改錯名呀大細階果D

一train就卡住喺cmd
彈句using tensorflow backend就停左喺度
有無人知咩事，我見ram好似有用緊但喺cpu gpu都無行緊

我跟緊自己個教學做緊睇下有無嘢debug

屌
Traceback (most recent call last):
File "train.py", line 113, in <module>
OSError: raw write() returned invalid length 56 (should have been between 0 and 28)
[11340] Failed to execute script train
Loss: 0.0386484 0.0423447
Exception ignored in: <bound method BaseSession.__del__ of <tensorflow.python.client.session.Session object at 0x000001EEC85B5AC8>>
Traceback (most recent call last):
File "site-packages\tensorflow\python\client\session.py", line 696, in __del__
TypeError: 'NoneType' object is not callable

RuntimeError: module compiled against API version 0xc but this version of numpy is 0xb
Traceback (most recent call last):
File "align_faces.py", line 7, in <module>
File "C:\Users\home\Desktop\FakeApp\alignment\torch\__init__.py", line 76, in <module>
from torch._C import *
ImportError: DLL load failed: 找不到指定的模組。
[8116] Failed to execute script align_faces

C:\Users\home\Desktop\FakeApp>

去到extract start

卡好耐都無反應?

train crash? 再開過就可以繼續了

Training preview嗰度打q先啱

Yes,後尾頂唔順襟左一下enter就出error

巴打可以試下唔用GPU.用CPU

可唔可以出d素材，例子片

等大家唔洗周圍搵

唔知喺咪我display唔夠勁，我gtx970

我960都run到 會唔會係ram出事

唔知關唔關我檔名事，啱啱貪快一次過改名，全部都多咗個括號
宜家重新extract一次試下

CUDA Toolkit 8.0 - Feb 2017

DL 1.3GB FILE?

多咗括號去到最後要合併番堆相就會好煩
所以都係跟番條cmd code檔名算
(我第一次就係用左括號.merge果陣要用改名software轉番曬 )

yes bro

正常大概train幾耐先有圖片睇？

preview會見到從面目模糊慢慢變到正常

大約一兩個鍾~~reddit班人train過夜

大家會係cmd window果度見到 loss嘅數值

愈低即係ai愈聰明

Train train下又彈咗句
file “train.py”, line97, in <module>
Memory error
[3692] failed to execute script train

好難搞

data果兩條path有無可能打錯

咪即係ram問題 巴打幾多ram?

16gb

關曬D用ram嘅software?
同埋唔知virtaul ram關唔關事 (非it狗唔清楚 )

reddit有齊同素材，例子

第一頁我同有位巴打都post左

CUDA 話我WIN10不相容

重新關機，熄曬d嘢再試

巴打cap圖我睇下得唔得

其實你如果出到preview見到佢做過野
佢crash左你再按多下start就得

都喺唔得
都喺memory error

l m

留名等樓主拍片教

batch size 轉細D?~
再唔得就試用CPU~~~?

依個我無試過 我估一係set錯數值一係來源圖問題

我用gtx960 train個度係咁設置：
Options
Batch Size: 16
Save Period: 100
Model
Layers:4
Nodes:64
Men Ratio:0.25

1. 睇番CUDA個環境變數set左未 要係path放2個位置既話要係第一個地址之後加；再打第二個
2. Fakeapp個file可能要放番係C driver

check左冇錯
r爆頭

會唔會我太多相呢
2000幾張會唔會太過分

重裝左cuda就解決左了，thx bro
依家問題係train嗰陣話我圖size唔啱
明明已經係256x256

試下每邊600先啦巴打

Key唔key到結衣落去

呢個除左path錯之外真係諗唔到

試緊

我都試緊結衣B.B, 太正忍唔住cut咗幾條片

個位置應該係aligned尾 有無加

急問環境變數set 成點先岩?

點解我用唔到GPU,,我用N記960...

RuntimeError: module compiled against API version 0xc but this version of numpy is 0xb
Traceback (most recent call last):
File "align_faces.py", line 62, in <module>
File "face_alignment\api.py", line 87, in __init__
RuntimeError: Error while calling cudaGetDevice(&the_device_id) in file C:\Arthur\dlib-master\dlib\dnn\gpu_data.cpp:178. code: 38, reason: no CUDA-capable device is detected
[5988] Failed to execute script align_faces

我都係N記960

環境變數?

看來我跟結衣BB也是有緣無份了

巴打不要氣餒

有得J結衣bb未

AMD here

有冇人EXTRACT唔到?

巴打已經放曬圖落data_A入面?

YES

軟件作者話可能fakeapp唔完整
建議重新down過

我諗諗下應該喺圖太大，剪影片果陣好似無改360p
我無咗快放棄啦

*咁快

其實點解唔download2.0版呢 方便極多喎

2.0版好似未完成曬，要用1.0整左model先（好似喺）

巴打佢今次又彈咗第2句出來
Value error :could not broadcast input array from shape (288, 512, 3) into shape (360, 636, 3)
[10776] failed to execute script train

2好似係要用做好嘅model

where the values are you have to remove some bits of it and retype it so like

remove "C:/fakes/" and just retype it again "c:/fakes/" however your destination is.

有人話要咁

做好左嘅model即係點？即係自己搵嗰啲png圖？

改大階做細階？path果度

即係要用 1.1 版 做曬 前面所有步驟
拎果幾個gen好嘅model檔放去 2.0版做最後一步

係呀

即係2.0係廢

用1.0可以整到model
Model就喺用來key落影片嘅
咗2.0就無得整model
姐喺話2.0喺用1.0整咗嘅model而方便咗用

如果等到個軟件好成熟
所有人會拋自己堆model上網分享的話
2.0就有用得多
不過而家唔知有咩存在價值

琴日睇左勁耐都有啲位卡住左。留名先聽日瞓醒再試

作者好似話遲下2.0會有得整埋model

出到圖啦巴打

DL左3次都唔得
除左GOOGLE DRIVE仲有冇第二粒SEED?

有無作品睇

到底係咩原因

終於!!!

我用mega果條link的~
巴打可以上網搵個megadownlaoder

全靠你喳巴打

reddit話check下呢個

第一頁reddit條link好多呀~~

友愛互助共包容

想睇巴打們作品

感激不盡

The capability to produce training data/train models will be added to 2.0 in a day or two.
等兩日再玩啦

整住model先啦，起碼整一日

跟足曬都唔掂

睡覺去，等收成

reddit有人話試下自己人手打一次path唔好copy and paste
巴打試下

大家放成品未

一禁train 就話找不到指定模組 係點解

巴打copy句英文睇下

都係唔得 同結衣無緣

Traceback (most recent call last):
File "site-packages\PyInstaller\loader\pyiboot01_bootstrap.py", line 172, in __init__
File "ctypes\__init__.py", line 351, in __init__
OSError: [WinError 126] 找不到指定的模組。
During handling of the above exception, another exception occurred:

Traceback (most recent call last):
File "site-packages\tensorflow\python\platform\self_check.py", line 75, in preload_check
File "site-packages\PyInstaller\loader\pyiboot01_bootstrap.py", line 174, in __init__
__main__.PyInstallerImportError: Failed to load dynlib/dll 'cudart64_80.dll'. Most probably this dynlib/dll was not found when the application was frozen.

During handling of the above exception, another exception occurred:

Traceback (most recent call last):
File "train.py", line 37, in <module>
File "d:\anaconda\envs\merging\lib\site-packages\PyInstaller\loader\pyimod03_importers.py", line 631, in exec_module
File "model.py", line 8, in <module>
File "d:\anaconda\envs\merging\lib\site-packages\PyInstaller\loader\pyimod03_importers.py", line 631, in exec_module
File "site-packages\tensorflow\__init__.py", line 24, in <module>
File "d:\anaconda\envs\merging\lib\site-packages\PyInstaller\loader\pyimod03_importers.py", line 631, in exec_module
File "site-packages\tensorflow\python\__init__.py", line 49, in <module>
File "d:\anaconda\envs\merging\lib\site-packages\PyInstaller\loader\pyimod03_importers.py", line 631, in exec_module
File "site-packages\tensorflow\python\pywrap_tensorflow.py", line 30, in <module>
File "site-packages\tensorflow\python\platform\self_check.py", line 82, in preload_check
ImportError: Could not find 'cudart64_80.dll'. TensorFlow requires that this DLL be installed in a directory that is named in your %PATH% environment variable. Download and install CUDA 8.0 from this URL:
[12384] Failed to execute script train

就是咁了

Could not find 'cudart64_80.dll'. TensorFlow requires that this DLL be installed in a directory that is named in your %PATH% environment variable. Download and install CUDA 8.0 from this URL:
一係你冇down CUDA 8 一係你CUDA 8冇cudart64_80.dll

居然真係出中文
今次上reddit都無人教到

巴打跟呢度check下先

跟住睇下自己安裝左最新c++未

可以重裝cuda試試

我試過 上網down返cudart64_80.dll放返入CUDA 個file就冇事

以前玩game directx 無dll 都係咁原理

TRY
C:\fakes\data_A

幾時有人整林鄭嘅露出片呀
褲都除埋喇

巴打救我

RuntimeError: module compiled against API version 0xc but this version of numpy is 0xb
0%| | 0/590 [00:00<?, ?it/s]
Traceback (most recent call last):
File "align_faces.py", line 145, in <module>
File "align_faces.py", line 136, in main
File "align_faces.py", line 113, in iter_face_alignments
File "site-packages\tqdm\_tqdm.py", line 505, in write
AttributeError: 'WindowsPath' object has no attribute 'write'
[19424] Failed to execute script align_faces

D:\FakeApp>

卡左喺呢到 Extract唔到
有冇巴打可以教吓我

Using TensorFlow backend.
Focus the training preview window and press 'q' to stop training and save the model
Traceback (most recent call last):
File "train.py", line 106, in <module>
File "training_data.py", line 17, in get_training_data
File "image_augmentation.py", line 21, in random_warp
AssertionError: MESSAGE: Your images are the wrong size. Images used for training should be 256x256 images produced by the Align tool.
[2812] Failed to execute script train

我係咁 有無解

HDD or ssd set左只可以write 唔可以read 應該係

係咪打左Tps?

試下resize啲extract出黎既相做一樣size

巴打個cmd用windows\system32 起手

開左cmd 之後
要打左以下呢條指令轉個目錄先
cd /d C:\users\你個電腦user name

全部轉哂做256X256啦

檢查番train path
係咪
Data A Path: C:/fakes/data_A/aligned
Data B Path: C:/fakes/data_B/aligned

好撚勁

巴打放左fakeapp 去d drive?

btw可以試下用cpu唔同gpu extract

巴打肯定兩個aligned資料夾入面係用相而全部都png file?

btw試下自己人手重新打過條path

大草C: 轉做細草 c:
睇下得唔得
reddit有人因為咁成功過

Windows好似係C:\fakes\data_A\aligned

屌...真係得

同本身位巴打 同一個問題 轉左細草c都唔得

Using TensorFlow backend.
Traceback (most recent call last):
File "train.py", line 94, in <module>
File "utils.py", line 6, in get_image_paths
OSError: [WinError 123] 檔案名稱、目錄名稱或磁碟區標籤語法錯誤。: '\u202ac:/fakes/data_A/aligned'
[4948] Failed to execute script train

最大可能性都係真係圖size錯
大家可以試下delete左兩個aligned 資料夾
重新再extract一次

高質post lm

巴打所有資料夾名同圖名都係跟教學咁改?

檔案名稱、目錄名稱或磁碟區標籤語法錯誤 多數係有亂碼或者目錄入面有中文先會彈出

又一位成為AV訓練大師

多謝大師

點解合片fps咁高 已經set左24fps 有有解求？

將個fakeapp搬返去c drive下面就得左了
唔該曬

巴打點set fps?

ffmpeg -r 24 -i test%d.jpg output.mp4

ffmpeg我真是唔太熟

lm 學習

fps=24

Convert 係咪每次最多只可以處理5996張相？因為我本來有9千幾張 convert完得4千幾張

有video 睇未

點解會咁既? 我明明都係用fakeapp align出黎

男人真係神奇
為左打個丁原意做咁多工夫

學術Post

十幾頁都未有人有作品睇

唔關C drive事

我一直都冇用C，全部自已路徑

A卡Lm先

高汁post

不誠實使用電腦

阿嬌

留名學嘢

人人都是av大導年代黎啦

我安裝cuda話我缺乏所需檔案
係咪我部機唔支援

gtx550夠唔夠做

C:\Users\name>ffmpeg -f image2 -i out%d.png -vcodec libx264 -crf 15 -pix_fmt yuv420p output.mp4
ffmpeg version 3.4.1 Copyright (c) 2000-2017 the FFmpeg developers
built with gcc 7.2.0 (GCC)
configuration: --enable-gpl --enable-version3 --enable-sdl2 --enable-bzlib --enable-fontconfig --enable-gnutls --enable-iconv --enable-libass --enable-libbluray --enable-libfreetype --enable-libmp3lame --enable-libopenjpeg --enable-libopus --enable-libshine --enable-libsnappy --enable-libsoxr --enable-libtheora --enable-libtwolame --enable-libvpx --enable-libwavpack --enable-libwebp --enable-libx264 --enable-libx265 --enable-libxml2 --enable-libzimg --enable-lzma --enable-zlib --enable-gmp --enable-libvidstab --enable-libvorbis --enable-cuda --enable-cuvid --enable-d3d11va --enable-nvenc --enable-dxva2 --enable-avisynth --enable-libmfx
libavutil 55. 78.100 / 55. 78.100
libavcodec 57.107.100 / 57.107.100
libavformat 57. 83.100 / 57. 83.100
libavdevice 57. 10.100 / 57. 10.100
libavfilter 6.107.100 / 6.107.100
libswscale 4. 8.100 / 4. 8.100
libswresample 2. 9.100 / 2. 9.100
libpostproc 54. 7.100 / 54. 7.100
[image2 @ 0000021fc3f12400] Could find no file with path 'out%d.png' and index in the range 0-4
out%d.png: No such file or directory

求救!唔明錯喺邊到

Leon

不過隔離post話容易左比人整真係得啖笑，技術上只不過係進步左，睇埋個post其實好多巴打都唔係有太多經驗做電腦上既troubleshoot去自己揾方法

File "train.py", line 106, in <module>
File "training_data.py", line 17, in get_training_data
File "image_augmentation.py", line 21, in random_warp
AssertionError: MESSAGE: Your images are the wrong size. Images used for training should be 256x256 images produced by the Align tool.
[3424] Failed to execute script train

我明明啲圖全部都喺256*256

做藝人難，在電子科技氾濫年代，做女藝人更難！互聯網前晚開始流傳兩張極度不雅的色情照片，當中包括疑似TWINS女歌手鍾欣桐（阿嬌），以及近年淡出歌壇的陳文媛。鍾欣桐所屬的英皇娛樂集團對事件感到憤怒，斥有人以電腦圖片移花接木手法，製作色情照片，是任何人都不能容忍的，予以極力譴責，並已向警方報案。本報記者

互聯網討論區前日出現兩張色情照片，驟眼看來與鍾欣桐和陳文媛十分相似，兩張照片中的兩名女子均與疑似藝人陳冠希有猥褻的行為，其中貌似「阿嬌」者躺在脇上，張開雙腳，圖片左上角出現一名男子，貌似藝人陳冠希。另一圖片則是「陳文媛」和「陳冠希」，正在發生性行為，但明眼人一看，已斷定是經移花接木製作的圖片。

已取消一切行程

阿嬌經理人霍汶希表示，阿嬌已知道事件，感到很不開心，但沒有任何激動，亦不打算回應。霍汶希謂，阿嬌昨日原安排錄音，晚上到紅館看容祖兒演唱會，但事後已取消行程。

英皇娛樂集團對事件十分憤怒，藝人管理部發出嚴正聲明，指情況嚴重，公司會追查照片發放來源、發放人及上載人身份，並指任何人應立即停止發放、上載，或者刊登有關照片，不排除會作法律追究。

事件中受害人之一的男藝人陳冠希，昨晚透過胡關李羅律師行發出聲明，強烈指責該等不負責任的惡作劇行為，他保留一切追究法律責任的權利。

警方證實，昨晨接獲一名女子報案，指在網上發現一些有關其公司旗下職員的合成照片，事件已交由警方跟進。

陳冠希：保留追究權利

立法會民政事務委員會主席蔡素玉對事件感到非常震驚，作出嚴厲譴責。她表示，事件會對社會風氣構成影響。

商罪科科技罪案組提醒，任何人發佈淫穢及不雅物品，可能觸犯《淫褻及不雅物品管制條例》，最高可被判罰款一百萬元，監禁三年。

今日係十周年

我岩岩都係咁 唔知點解變左醬階c就得

細階

留名返屋企試

好難整架大佬

好似玩壞左

Train到0.013應該差唔多

我想問如果個app cut咗啲唔關事嘅頭像
去個文件度直接delete咗佢定保留佢？

其實佢好似係用左邊6格key上影片A度
右邊唔洗理

［集思廣益］結衣bb用咩女優好

波多野結衣

好似唔多夾，我驚整完唔好睇

你堆圖名係out1.png out2.png out3.png ??
佢話你個資料夾無呢堆圖

水野朝陽囉

唔準玩我女神

可以Try try

巴打如果我整好咗個model想加多啲相，洗唔洗重新train過曬個model?

挽巴

夠白,算高,最緊要身材OK,夠淫
輪廓好難有av女優似結衣喎

去data_A aligned del

同埋想問data a 同 b 都好
都要簡show到成塊面？
唔可以有 手/頭髮/ 物件 阻住？

同埋如果data b 得合口嘅表情
係咪學唔到data b嘅開囗表情呢？

我覺得要夾面形 如果唔係會變肥左

想 extract 同一個人第條片 data_a b 入面啲舊圖洗唔洗 delete

整完可以賣段片俾我j

一定要del喔

理論上唔洗
程序上建議

學到但超假
因為正常佢會用a嘅開口圖比對b嘅開口圖

巴打最長試過整幾耐嘅片，如果我整到下一次想試下整條長嘅，起碼10分鐘

暫時試過一次2分鐘，覺得唔靚del左，而家又重新train緊
fakeapp真係好需要恆心

不停追post不停試
終於去到train嗰part
但唔知點解唔旭咁
淨係show using TensorFlow backend.
手痕撳enter 但又唔會 no responding
咁應該繼唔繼續等好

2分鐘片整咗幾耐？

因為我地最後convert係用番a folder 入面嘅圖，如果唔del先前果啲，而你又跟我程序做的話，就會有張out1，同有張out1 (1)，convert完就變左一格舊影片一格新影片。

當然如果你做曬extract同train之後，去a folder del曬啲舊相的話，再做convert就ok

瞓左一覺好似十幾粒鐘

應該，等5分鐘唔得我地先再搵下辦法

水野塊面好似幾夾
未整過av住答唔到實際係點

等完 同之前樓上嗰位巴打一樣

file “”, line97, in <module>
Memory error
[3692] failed to execute script train

8gb ram 係咪唔得

總之要確保所有檔名係
out1 out2...
假設第一set圖有一百張
你放新一set又有一百張的話
就係 out101 out102...

確保我地convert同merge唔會有錯

以後av唔洗出樣啦，整幅body之後比買家揀樣，又有新business model

較細啲數值
64轉做32/16/8/4/2
或者用cpu train

應該喺圖太大，你要將影片轉做360p先cut做png

cpu應該要半個禮拜Train

多謝樓上巴打
但我剛剛睇完reddit
話有機會係圖片太多
盡量數量大概係500 應該ok

但理論上只要轉左做256*256就run到，不過都可能係bit depth問題，太靚唔得

720都夠，8gb ram轉番32應該得，未試過

我64 backend嗰陣隊爆16gb ram

我5000張都無出錯

i7 8700k
gtx960
16gb ram
如果巴打差唔多設備就應該係其實問題

我經驗就唔太關數量事，喺圖太大，ram唔夠用
我宜家轉曬360p用fake app default setting 都只喺用咗5gb ram左右

巴打我又想整DATA B d圖果陣唔知點解RUN唔到
出呢句
C:\Windows\System32>ffmpeg -i sceneA.mp4 -vf fps=30 "out%d.png"
'ffmpeg' 不是內部或外部命令、可執行的程式或批次檔。

明明琴晚整DATA A 果陣都仲得架

我train果陣睇後台gpu,ram,cpu使用率都係大約3成
明明唔多但部腦幾lag

我原先memory error果陣我睇ram喺去到16gb 100%使用率

整完無乜表情咁既

Any Hong Kong sample?

留名學野

我費事又要重新再extract
所以直接delete部分圖片
點知依家真係run到

show到focus the training preview window and press q....

跟住之後就有一大炸英文

但依家輪到show唔到training preview window

有排train
宜家先0.02幾

係爆POST前
連登仔整唔整到一條片呢

我1050TI 4GB
8GB RAM
8GB Virtual RAM

A B都係720P,加埋2000張,都冇事(再多就唔知)

圖唔大過1280X720,SIZE 1XXkb以下,都唔會爆ram...

15秒既片搞咁耐

我見reddit班人load到 0.007

要load到幾多先夠

教呢度d人有撚用咩 大部分人連砌機都未識
見上面個留言仲話點解15s vedio要load咁耐
連自己做緊咩都未知
陣間整衰左自己部腦又上黎煩人

好差
要run多幾段yoona

我有問點解?
我CS MASTER呀柒頭

咁關15秒咩事？train個model關長度咩事 ？仲好意思話master

而家佢係用GPU學緊人樣
你真係換樣果下兩分鐘都唔洗

建議想整長片嘅巴打們唔好一條片過 最好分開幾段整

即係話我想快都無得快呀
閱讀理解攞F?

2邊都係人頭關條片長撚事?

我知巴打意思係話為左15秒段片要train好耐~~純粹無病呻吟下
大家和和氣氣~新年就到

其實都擔心對電腦唔熟嘅巴絲唔理解cmd指令同成個fakeapp原理
所以都建議大家真係跟足曬所有步驟

我都諗住分開整，10分鐘一段左右，之後再加返聲落去

有冇人張Stephy key去吉澤明步度

ok sorry 我以為你覺得15s好耐 5s 2s 1s就會快d 係我錯
btw 我用1080ti train差唔多十幾二十個鐘 先去到0.017 試convert亦好blurry 可能係d 圖太差？

應該係圖..搵D超清嘅
我見有d 256x256都可以好清

等緊結衣bb成品

記得CHECK下個aligned入面啲相有冇D其他人嘅樣
啱啱TRAIN TRAIN下見到隻EMOJI馬嬲

有時好準有時好虧

後面勁遠路人佢都load到

講撚左清左d垃圾先去做下一步

個認樣功能真係虧虧地

等咁耐不如估下整緊邊個

留名睇作品

留名待整

癡線點估

秀智?

tw coser

我發覺用cos相最大問題係角度唔夠同埋冇閉眼

d片又太多特效

佢個桌面好型
點樣整架？

wallpaper engine掛
利申用緊

一係wallpaper engine一係rainmeter
次次好有恆心搞到好靚
見部腦慢慢地又洗機
而家懶得搞了

Mac機冇得玩

你可以玩外接display card加bootcamp

理論上可以run到

我研究下先

係時候入手一張1060

邊有問點解15s vedio要load咁耐
明明人地只係感嘆下要整好耐

巴打，去到f個步驟就唔得了，有無方法解決

希望一陣放工一路TRAIN一路打機唔LAG

冇可能

巴打做緊分png定合png?
一係唔夠位一係段片出問題

無可能

點解我train個model出黎嗰陣無你地嗰個好多塊面嘅window嘅

分png ，段片個fps係29

我有係個command打翻29

留名睇欣宜

佢話allocator ran out of memory trying to allocate XXXXGiB

邊個會晒呢D時間

唔夠ram

巴打試下換第條片分一次test下?

其實唔一定咸片，整自己落marvel d fight scene都幾爽

我終於出到第一條片 但效果唔係好理想

如果真係要整既話 要預備好多相 最好係片分解出黎 會似好多

宜家整緊第2條

大家加油!!

佢話呢個唔係問題，只不過可能會個performance低啲，但係我依家有第二個問題，佢話Failed to execute script train

自己run唔倒可以試下搵google cloud GPU...

好癲

頂 我轉用CPU得左 不過應該慢到仆街

GCP 有GPU嘅plan好貴同埋好慢

強貼留明

用cpu train時幾多秒跳一下?

呢啲數字代表咩？

半分鐘-1分鐘左右

愈低愈似
好似0.01x就夠了

半分鐘左右 唔洗一分鐘 算唔算慢

買卡啦

GPU 兩三秒一下

Geforce Gtx 12Gb黎架 係CUDA好似有d問題搞唔到 屌

留名想睇佳芯bb

1070 1秒1下

再安裝過cuda? 同埋c++ ?

有時會炒driver
琴日裝完cuda黑左mon
裝嗰陣揀自訂

我1060 btw試吓重裝C++先

自訂之後點撳？

淨要cuda

記住之後用埋update patch...

點搞

我想知你地出片係用
true
0
2

定係其他？
reddit話用false有時會睇落正常過true

會唔會試下租cloud computer 玩好d

未裝c++ 囉
visual studio 即係c++

尋晚試左Ali 真係慘不忍到
遲下得閒d再cap過再train 過

就係裝左

如果我地有幸有post 2 我會打份更詳細的

我見佢話版本不對?

try this bro

唔好晒時間 CPU你train到下世都未得

0.017 咁樣樣 整容失敗

0.01先啦

0.013先僅僅合格

呢個好似唔fit 個面形
浪費左一日

reddi佬玩到0.00幾架

想問到宜家有無人整完喺覺得似/整得好嫁？

唔該

前日做左一段覺得少少似.唔小心del folder del 埋

唔係時間耐就一定會低落去
要睇番夠唔夠素材比佢train，唔夾就唔夾
train到咁上下就會停左

素材真係一個超大問題

訓一晚等佢LOAD算

ResourceExhaustedError (see above for traceback): OOM when allocating tensor wit
h shape[2,512,9,9]
[[Node: model_1/conv2d_4/convolution = Conv2D[T=DT_FLOAT, data_format="
NHWC", padding="SAME", strides=[1, 2, 2, 1], use_cudnn_on_gpu=true, _device="/jo
b:localhost/replica:0/task:0/device:GPU:0"](model_1/leaky_re_lu_3/sub, conv2d_4/
kernel/read)]]
[[Node: loss_1/mul/_351 = _Recv[client_terminated=false, recv_device="/
job:localhost/replica:0/task:0/device:CPU:0", send_device="/job:localhost/replic
a:0/task:0/device:GPU:0", send_device_incarnation=1, tensor_name="edge_1601_loss
_1/mul", tensor_type=DT_FLOAT, _device="/job:localhost/replica:0/task:0/device:C
PU:0"]()]]

[5960] Failed to execute script train

咩事

你用咩卡? 我1080ti load左二十個hr都係0.017

It's out of memory, try lowering layers or nodes.

reddit話係咁

970 run 到0.022冇進展 換 另一條 一run 就落 0.018
都開左差唔多廿個鐘

其實應該幾個人一組集中火力 model run 指定明星？

換左女優個model唔 del得唔得

冇del model 好似唔錯

run緊吉澤同stephy

想知整咗一次model之後del咗data b舊圖（結衣bb)換第2d圖(結衣bb 其他相）嘅話
喺加新嘢落model定當重新整過？

咁你A係咪同一個先

宜家喺同一個，因為b嘅data好似未夠，想加多d相再train好啲
但遲下a會換第2條影片

其實係train既時間問題
都係同一個人既話佢好快就會認倒

ResourceExhaustedError (see above for traceback): OOM when allocating tensor with shape[5,5,512,1024]
[[Node: training/Adam/Variable_6/Assign = Assign[T=DT_FLOAT, _class=["loc:@training/Adam/Variable_6"], use_lock
ing=true, validate_shape=true, _device="/job:localhost/replica:0/task:0/device:GPU:0"](training/Adam/Variable_6, trainin
g/Adam/Const_8)]]

[5388] Failed to execute script train

次次去到TRAIN都係咁 樓主救求

理論上喺咪只要b喺同一個人都train得好快？

2018-01-29 19:52:26.762355: W C:\tf_jenkins\home\workspace\rel-win\M\windows-gpu
\PY\35\tensorflow\core\common_runtime\] Allocator (GPU_0_bfc
) ran out of memory trying to allocate 1.13GiB. The caller indicates that this i
s not a failure, but may mean that there could be performance gains if more memo
ry is available.
Loss: 0.162298 0.13392
Printing config file to c:\fakes\model\config.p
Saving model weights
Traceback (most recent call last):
File "train.py", line 138, in <module>
ValueError: cannot reshape array of size 294912 into shape (4,7,3,64,64,3)
[788] Failed to execute script train

又有新問題

留名睇杜小喬

咁冇問題 可以繼續 唔刪model就得

就咁加相去data b定喺del咗data b舊相先？

depends 如果本身load到好低 咁可以刪
其實刪唔刪都得

係未啲素材high bias，角度太單一？
利申：廢電腦，無得玩

都係簽名會 fan cam
平時女團表演好難整太多人

A卡用家表示只可以默默等候你地製成品

大家一齊諗下邊個女優match邊個女神bb 先啦

放sceneA.mp4同ffmpeg.exe係同一個FOLDER

應該你個sceneA.mp4放錯位？or錯名/唔喺mp4檔？

你喺咪喺c:\users\[myusername]度再開咗個folder?

即係代表ffmpeg.exe放好左
但sceneA.mp4係咪同ffmpeg.exe同一個位?

打番個directory啦唔該
部腦點知你個sceneA係邊啊......
試下C:/users/[你個名]/sceneA.mp4 然後output "C:/users/[你個名]/out%d.png"

train 裏面嗰part loss
兩邊嘅數值不停徘徊 好似冇減少
有咩方法搞搞佢 ？

巴打cap個cmd我睇?

run左幾耐先巴打~

3h

0.02 以下未?~

個loss 左邊個數同右邊個數 邊個先真

巴打加油，期待佳品

個po 開左兩日仲未有成品望兩眼 真係慢到咁？

第一步已經Fail左

cmd果步ffmpeg -i sceneA.mp4 -vf fps=30 "out%d.png"
直接出紅字sceneA.mp4: No such file or directory

ffmpeg sceneA 要同一folder

你地全部自學？好勁咁

我都幾肯定一齊放左係users/user name

如果唔得
巴打直接上網搵個軟件 video to jpg~~~

dataA係影片；B係素材既話
左邊

未

巴打幾多秒彈一下?

可能係真係兩組圖好唔夾

我岩先一train就0.05 開始

一邊升 另一邊跌
搞咗一輪冇變化咁

你依家個檔名係scene.mp4.mp4

10mins
因為我轉咗cpu

樓上個幾個check check,你地因為無較顯示副檔名，所以改做scene就得

有冇人知memory error 點解決

圖少啲or圖的size少啲
再唔喺就改細setting啲數字

其實玩左一次就唔想玩，第一時間太耐，十幾秒要用成幾個鐘，未計搵素材片，
加上個sw仲係唔穩定，玩一次夠

霸氣啲可以買多幾條ram

我16gb 啦

Using TensorFlow backend.
2018-01-29 22:23:29.915306: I C:\tf_jenkins\home\workspace\rel-win\M\windows-gpu
\PY\35\tensorflow\core\platform\] Your CPU supports inst
ructions that this TensorFlow binary was not compiled to use: AVX AVX2
2018-01-29 22:23:30.403306: E C:\tf_jenkins\home\workspace\rel-win\M\windows-gpu
\PY\35\tensorflow\stream_executor\cuda\] failed call to cuInit
: CUDA_ERROR_NO_DEVICE
2018-01-29 22:23:30.968306: I C:\tf_jenkins\home\workspace\rel-win\M\windows-gpu
\PY\35\tensorflow\stream_executor\cuda\] retrieving CUDA
diagnostic information for host: shigure-PC
2018-01-29 22:23:30.968306: I C:\tf_jenkins\home\workspace\rel-win\M\windows-gpu
\PY\35\tensorflow\stream_executor\cuda\] hostname: shigur
e-PC
Focus the training preview window and press 'q' to stop training and save the mo
del
Traceback (most recent call last):
File "train.py", line 106, in <module>
File "training_data.py", line 17, in get_training_data
File "image_augmentation.py", line 21, in random_warp
AssertionError: MESSAGE: Your images are the wrong size. Images used for trainin
g should be 256x256 images produced by the Align tool.
[4864] Failed to execute script train

明明係256X256
但你地
extract出黎果d係jpeg定png

Png

都話用cpu係冇用 train一世都未得

果解我extract前素材係png但出完aligned既都係jpeg

但我fakeapp file type係png

train係train個model 你train完一次用其他人樣都唔使再train
google "deep learning"啦
如果唔係都唔會咁爆啦單野

咩叫其他人樣都唔洗再train
train A + B
之後 同model
轉train 另一pair C+D 都?

正確玩法應該係
fixed porn star pic (same person)
variable celeb pic (same person)

or

variable porn star pic (same person)
variable celeb pic (same person)

你多左個.mp4

即係你有b(av)同model
就可以自由換a(明星/你女神)嘅相

我估係咁

RuntimeError: module compiled against API version 0xc but this version of numpy is 0xb
0%| | 0/472 [00:00<?, ?it/s]
Traceback (most recent call last):
File "align_faces.py", line 145, in <module>
File "align_faces.py", line 136, in main
File "align_faces.py", line 116, in iter_face_alignments
File "site-packages\imread\imread.py", line 72, in imread
RuntimeError: Not a PNG file
[10644] Failed to execute script align_faces

明明data_A file都extract到
B就唔得

屌你 格仔裙都當人樣
同埋我右好過左既

屌原來真係c個大細階

我960啊 由凌晨3點到朝早起身就LOAD好哂

好難估

好樣過我個整容失敗

要自己del左佢

我果啲結衣bb 都有好多日清公仔面，要自己del

你地train到零點幾先停？

姐係你係訓練一個ai 你第一次train佢乜都唔識就緊係耐 但你玩多D佢就會越黎越快

唔明,巴打點解決

想問下如果我train 完一次再加相入去train多次會唔會有用?

ResourceExhaustedError (see above for traceback): OOM when allocating tensor with shape[3,3,1024,2048]
[[Node: training/Adam/Variable_12/Assign = Assign[T=DT_FLOAT, _class=["loc:@training/Adam/Variable_12"], use_locking=true, validate_shape=true, _device="/job:localhost/replica:0/task:0/device:GPU:0"](training/Adam/Variable_12, training/Adam/Const_14)]]

[376] Failed to execute script train

咩事

我覺得有用，宜家試緊
本身train咗8個鐘去到0.01幾
但好似唔夠圖
我宜家停咗再加啲新圖佢都喺0.01 ，0.02左右開始

嘥時間

[image2 @ 0000015e0f80e200] Could not open file : out1.png
av_interleaved_write_frame(): I/O error
唔知乜事step1嗰陣ffmpeg突然間彈呢個error
去到最後一步就permission denied
有冇巴打知點解

fakeapp 入path嗰三行
將代表c drive嘅C改做c

train 完禁Q係咪會自動save?

我一直用大階都冇事

想問data a同b圖片嘅數量係咪一定要一樣？

其實點禁 唔識邊度
我次次就咁就X 左佢就算

點加新圖
佢新 output次次都由1開始

禁個cmd 再禁Q

同埋0.0幾開始可以convert?

幾多都得，preview覺得ok就得

轉左幾張唔對路可以停左convert繼續train

睇preview
自己滿意就可以試convert

邊個cmd 可唔可以 cap 圖

都係唔得,有無其他巴打EXTRACT出過問題但解決到

咪係咁彈野出黎果個

Traceback (most recent call last):
File "train.py", line 97, in <module>
File "utils.py", line 15, in load_images
ValueError: could not broadcast input array from shape (600,800,3) into shape (800,600,3)
[6932] Failed to execute script train

C:\FakeApp>

一train 就係咁
有無巴打知點搞

玩唔掂玩返after effect 😂😂

條path 轉c:\ 試下 唔好用C:\

我睇preview 幾ok
但轉左出黎變左異形面

RuntimeError: module compiled against API version 0xc but this version of numpy
is 0xb
Traceback (most recent call last):
File "align_faces.py", line 7, in <module>
File "C:\Users\hei\Desktop\FakeApp\alignment\torch\__init__.py", line 76, in <
module>
from torch._C import *
ImportError: DLL load failed: 找不到指定的模組。
[6416] Failed to execute script align_faces

C:\Users\hei\Desktop\FakeApp> 咩事
已經downloaded v+cc

AV界工業革命

轉完之後RUN 到
但都係train唔到

InternalError (see above for traceback): cuDNN launch failure : input shape([64,128,32,32]) filter shape([3,3,128,256])
[[Node: model_2/conv2d_8/convolution = Conv2D[T=DT_FLOAT, data_format="NHWC", padding="SAME", strides=[1, 1, 1, 1], use_cudnn_on_gpu=true, _device="/job:localhost/replica:0/task:0/device:GPU:0"](model_2/pixel_shuffler_3/Reshape_1, conv2d_8/kernel/read)]]
[[Node: loss/mul/_211 = _Recv[client_terminated=false, recv_device="/job:localhost/replica:0/task:0/device:CPU:0", send_device="/job:localhost/replica:0/task:0/device:GPU:0", send_device_incarnation=1, tensor_name="edge_1601_loss/mul", tensor_type=DT_FLOAT, _device="/job:localhost/replica:0/task:0/device:CPU:0"]()]]

[9072] Failed to execute script train
2018-01-30 03:11:41.631128: E C:\tf_jenkins\home\workspace\rel-win\M\windows-gpu\PY\35\tensorflow\stream_executor\] error destroying CUDA event in context 000001AA267F3A70: CUDA_ERROR_UNKNOWN
2018-01-30 03:11:41.631657: E C:\tf_jenkins\home\workspace\rel-win\M\windows-gpu\PY\35\tensorflow\stream_executor\] error destroying CUDA event in context 000001AA267F3A70: CUDA_ERROR_UNKNOWN
2018-01-30 03:11:41.632745: E C:\tf_jenkins\home\workspace\rel-win\M\windows-gpu\PY\35\tensorflow\stream_executor\] error destroying CUDA event in context 000001AA267F3A70: CUDA_ERROR_UNKNOWN

train唔到 彈出嚟嗰個cmd乜都冇寫 求解

冇得好似你哋咁 有幅圖彈出嚟

要等陣

電腦嘢真係唔係好識
不過唔知點解追呢個post覺得好熱血
大家加油

就算轉左c:\都唔得，全部圖都係256x256
data_A入面有94個file, data_B有479個，有無關係

你睇下自己打個條斜線同人地原本個條有咩分別

笑咗

屌，自膠

留名

有成品未

頂佢 convert完merge file 又冇野但C drive volume又扣左
唔知放左係邊

知唔知檔案總管有搜尋

merged 空資料夾
啲野去哂local temp
轉唔到做圖 只有兩舊
m.exe 739174839
同t.exe1028374782

終於搞店 搵太多相成日都out of memory
一放入去已經係0.053同0.058

有人整fatboyeatallday我派500蚊利是比佢

睇來似樣真係好重要

巴打
係咪我部機太廢
GTX 750ti
i7-4790
16 RAM

batch size要大過14

洗鬼擺c drive
求其一個folder都得啦

一開即刻0.01

個個唔同 至少我自己係放番落先drive先run到

有OOM多數都係train個到啲數太大

我Extract出黎既係jpeg/jpg
位置有無錯？最尾係咪aligned?

睇黎鬼妹轉asian都唔係好得

一轉日本妹改香港人 就即刻0.01

屌我個明步啊 本身run左成日已經0.03 唔知點解一返左黎由0開始

終於整到第一條片
但成效好差
睇黎要瘋狂訓練多啲先得

location肯定無錯
重裝過CUDA8.0都唔得

Using TensorFlow backend.
Traceback (most recent call last):
File "train.py", line 97, in <module>
File "utils.py", line 14, in load_images
MemoryError
[4540] Failed to execute script train

C:\Users\com\Desktop\FakeApp>

想問係咪ram問題

之前我都遇過呢個話圖唔得嘅問題
之後我將

Model Path: C:/fakes/model
Data A Path: C:/fakes/data_A/aligned
Data B Path: C:/fakes/data_B/aligned

改做

Model Path: c:/fakes/model
Data A Path: c:/fakes/data_A/aligned
Data B Path: c:/fakes/data_B/aligned

就解決左

Cccc

去到呢到收左皮 Train: 即係比套軟件學習
8432 failed to execute script train

copy晒成段野出黎先知咩事

唔知點解個頭太細 match 唔到

係咪 GeForce GTX 650 Ti唔會安網裝到cuda?

有冇剪片轉檔軟件 條片好長

movie maker

係都用adobe premiere pro 啦

如果想轉片源 但用返同一個DATA_B

洗唔洗刪MODEL 果3個檔

轉MODEL FILE,唔好刪MODEL

者係開多個MODEL_1 PATH返呢個咁!?

同一個人應該唔洗換

片源係第2條女 唔同樣

但DATA_B就係同一個人

File "train.py", line 110, in <module>
OSError: raw write() returned invalid length 54 (should have been between 0 and 27)
[14088] Failed to execute script train
Loss: 0.021315 0.0297465
Exception ignored in: <bound method BaseSession.__del__ of <tensorflow.python.client.session.Session object at 0x0000018B12141BE0>>
Traceback (most recent call last):
File "site-packages\tensorflow\python\client\session.py", line 696, in __del__
TypeError: 'NoneType' object is not callable

train train下咁樣做咩事

我一禁落TRAIN到佢就係咁LOAD D野..不過我見唔到有training preview...

關唔關我用緊GTX750事

得左喇屌，好撚感動 研究左我幾個鐘
上面OOM trainning fail 嗰啲巴打可以試吓教
Batch size 32
Layers 2
Nodes 256
Mem ratio default

整得好似靈魂附體咁,點敢貼呀

整極出黎個樣 都唔識合埋眼既

如果我想原本用GEM樣 TRAIN,,而家想用其他人係咪都要可做一次?

應該有error copy段野上黎睇吓

追左幾日睇
連一張圖都冇 (Preview 我知好得)
個問題就係出係 Convert 完一樣唔得!

所以簡單D就係咁耐都未有成功

你素材都冇合眼/唔夠多

我一早係上面預測 爆POST都無片睇

所以用片做素材先最好

我一陣就UPLOAD上黎
0.017嘅恐怖

一定有 不過全部都係靈魂咁款想唔想睇 利申Train緊

做個參考都好

0.017-0.018

Start唔到Train
佢話Image in wrong size
但我明明都係用佢個tool整哂256x256
唔知錯乜

我唔知係咪太多圖 玩壞左
次次都去到咁上下 變到training preview變全黑 跟住起0.5不斷上落

變做細階c

Ffmpeg有得剪埋片

Ffmpeg -I 片名.MP4 -s hh:mm:ss(開始時間） -t hh:mm:ss（影片總長度） 新片名.MP4

新同舊唔可以用同一個名 會Error

成功左，圖就冇喇，費事有野上身，心得有D俾巴打（伸手黨 )

1. 基本素材都係三四條片用ffmpeg cut好，不論係data_A定data_B。如果係有大量相既都可以用，最重要係角度，光暗，表情要豐富。例如有一邊冇側面，佢就學極都唔會學識。

2. Extract完一定一定一定要入align人手刪走D認錯既圖，好似係認錯路人，認左個身呢D。認得好既圖要成個256x256九成都係人頭。

3. 兩個人臉型要似，光暗都好重要，如果係背光轉向光塊面會閃得好勁。片源要D光線穩定既最好。

我成功果時loss 0.012~14 0.020~22大家可以參考下

我試緊整條10分鐘嘅片，但喺淨extract都有排搞

loss 0.012~14 0.020~22
都成功

求番號

求救

我回來了!

loss數值點樣為之最好?

Hi

0.015以下

較細數值再試?~

有兩個人樣干擾wor

1張都好啊

佢應該係整個男，幾完美...
但個女受到干擾....

如果train 完唔夠似, 可以點樣加多d 圖比佢繼續train呢? 要放d 新圖去aligned folder?

唔關事
DATA A無佢就黎

0.013~0.014 最完美一張圖

IPX-071

用邊段好
似乎要用啲個樣對到正既先做得好

佢彈好多野 睇唔明

尋晚run左一晚
一陣放少少上黎比大家睇

[img][/img]
train唔到呀 發生咩事

最好係正面望住個鏡頭，人樣唔好出框

佢叫你裝cuda 8.0 既?
裝左未

裝左
train個時但話搵唔到cudart64_80.dll

返屋企比你

好難用
part part都出error

EBOD-618

copy 字就睇到

VR後又一個新時代了

教
Batch size 32
Layers 2
Nodes 256
Mem ratio default

ResourceExhaustedError (see above for traceback): OOM when allocating tensor with shape[256,16384]
[[Node: training_1/Adam/mul_31 = Mul[T=DT_FLOAT, _device="/job:localhost/replica:0/task:0/device:GPU:0"](Adam/beta_1/read, training_1/Adam/Variable_6/read)]]
[[Node: loss_1/mul/_311 = _Recv[client_terminated=false, recv_device="/job:localhost/replica:0/task:0/device:CPU:0", send_device="/job:localhost/replica:0/task:0/device:GPU:0", send_device_incarnation=1, tensor_name="edge_1337_loss_1/mul", tensor_type=DT_FLOAT, _device="/job:localhost/replica:0/task:0/device:CPU:0"]()]]

[23684] Failed to execute script train

變成咁

換左setA 圖整左兩個鐘 0.015

我試下轉128 train下先

想睇欣兒

我覺得第二組數字先係重點
第一組數字我去到0.08都仲係鬼片黎

見到reddit有乃木坂
但好假....

0.017同0.011都差好遠

好似幾靚試下先

點解人地daisy 可以做得咁好

要整得好真係好撚難
d 鬼真係

好7 train 返先

有無好既data a 素材

都唔知係唔係得鬼妹先適合
亞洲妹五官冇咁 sharp 唔適合玩?

你 0.014 都唔work?

仲差過我上面張gif

呢個算靚女
好多都係清朝樣

好似比班龍友係咁狂影相....

哇呢個似乎會成功呀

兩位主角分別係咩人？

究竟有冇人知 如果set A set B都轉左 究竟model仲要唔要得

右邊係唔係允兒?

巴打們你地data A係AV女優定係會放data B?

驚就唔好用

明里紬 yoona

唔好意思巴打又打搞你
想問下data A用15秒既片gen 晒d人樣出黎之後，我data B可唔可以用一條時間長d既片架？咁個model gen出黎既面型同角度會多d，理論上佢train果陣係咪會快d？

估唔估到 ?

有d難估

但唔錯

白咲碧

可以

facebook阿

其實train train 下可唔可以轉data B?

發覺好似唔係咁岩洗

屌我連第一步都唔得呀，試左兩日la

RuntimeError: Error while calling cudaOccupancyMaxPotentialBlockSize(&num_blocks,&num_threads,K) in file c:\arthur\dlib-master\dlib\dnn\cuda_utils.h:155. code: 8, reason: invalid device function
[388] Failed to execute script align_faces

成個cmd cap出黎啦

點解你地d圖無水印？

我好似用1.0

放得未

頂 我個cmd係training果陣打唔到字/乜字都輸入唔到,點算?

開個新既 cmd
而且training緊個個唔係比你用黎打command

training 正常
要停就preview 按“Q”

你呢個都仲係OMM錯誤，原因係GPU ram唔夠。你試吓再降低Batch size去16 nodes去128,如果仲唔得就再2倍咁降

Reading config file from C:\fakes\model\config.p
Using TensorFlow backend.
2018-01-31 01:55:34.958377: I C:\tf_jenkins\home\workspace\rel-win\M\windows-gpu
\PY\35\tensorflow\core\platform\] Your CPU supports inst
ructions that this TensorFlow binary was not compiled to use: AVX
2018-01-31 01:55:35.039382: I C:\tf_jenkins\home\workspace\rel-win\M\windows-gpu
\PY\35\tensorflow\core\common_runtime\gpu\] Found device 0 wit
h properties:
name: GeForce GTX 660 major: 3 minor: 0 memoryClockRate(GHz): 1.0325
pciBusID: 0000:01:00.0
totalMemory: 2.00GiB freeMemory: 1.75GiB
2018-01-31 01:55:35.039382: I C:\tf_jenkins\home\workspace\rel-win\M\windows-gpu
\PY\35\tensorflow\core\common_runtime\gpu\] Creating TensorFlo
w device (/device:GPU:0) -> (device: 0, name: GeForce GTX 660, pci bus id: 0000:
01:00.0, compute capability: 3.0)
100%|█████████████████████████████████████|
530/530 [00:00<00:00, 14323.52it/s]

點解C:\fakes\data_A\aligned\merged入面一張相都冇

你係咪del 左 data a 入面啲圖
我琴日就係咁

Data要去C:\fakes\data_A定C:\fakes\data_A\aligned

去C:\fakes\data_A\aligned,佢話搵唔到alignments.json

要去C:\fakes\data_A

點解output會用唔哂D圖?得果幾秒仔

有無得調高啲gpu嘅速度？
我見gpu用得10%左右

我都係..好低效率

佢主食晒你disday card d ram

data_a 千幾張
data_b 一萬四千幾張
=
memoryerror

data_a 千幾張
data_b 一萬幾張
=
memoryerror

e家試
data_a 千幾張
data_b 四千幾張

1080Ti 11gB + 32gB ram + i7 6700

都係memoryerror
A 千幾 + b 二千幾 中

要千幾對千幾啦....

都係fail..sosad

1080ti 都唔得!?

intel卡機有無類似野可以代替CUDA?

像數/檔案過大.....

應該冇
有都要專業機先做到

NVIDIA FaceWorks
臉孔表情即時捕捉與渲染技術
原本係用黎整game同CG電影 模擬真人用

奧巴馬老婆

桃谷
btw loss去到幾多

個body應該要大件d

咸濕果然是男人既源動力
好耐無見咁有討論氣氛
Anyway~~~有無MAC 版

留

搵水野朝陽副body 應該岩駛

有無香港明星啊

Data_A 條片用10幾秒算

Data_B係拆片度..由30 出萬六出圖..改做2...
出千幾張..

e 4家改做1080Ti11gB 兩張一齊行...loss rate 係drop 得好快

1080ti +32gb
唔應該咁小張

loss rate快係因為cuda有3xxx
你用titan V仲快

我尋日fail 可能同我尋日mining 有關

終於有片睇

講咁耐終於有圖

希望黎緊可以J 到自己身邊熟人

突然諗起之前話想食鮑姐嘅嗰位巴打

我都想j 到 不過部腦太廢 不過已經係佢fb ig dl 曬佢d 相同片

follow 左啲空姐
每日update相，今次 真係

得相無撚用

一定要用片cut出黎

ig 大把片

saved model就係

一開FakeApp就秒速閂左 點搞

鍾意結衣 但發覺咸野黎計桃谷仲正 是否可悲

睇LOSS唔準
0.008 0.017
變

0.025 0.020
變

素材真係最重要
素材唔好等TRAIN幾耐都無用

有無巴打知道點解決

去控制台轉語言做中文台灣

set window 地區做台灣...

TRAIN耐d個人滑d,冇咁起角...

好似做左伸手黨 但我搵左頭10頁都無
Sorry

用錯片...原d 片要無野會遮到面....唔好用d 特別野
素材片一樣
要再整過啦

啱啱懶, 廢事次次都改path
將啲data a data b model放晒係佢個default path C:/fakes/
就係咁出error
我發現係最好係先copy你個PATH => ctrl+A => ctrl+V => 再改\做/

咁先無error
好19

有無人整叮噹妹同三上

點解人地可以咁真

連rough sex都做到

素材係指HD ?

成個頭出晒黎 (黑邊貼眉貼口盡量唔要)
面唔好有晒遮
唔好太光唔好太暗
側面正面低炒高炒最好都有
眨眼 好樣衰嗰啲樣都要有 (由片轉圖先有呢啲樣, 條片盡量清啲)

港女好難整...每次train 到咁上下都覺得..d AV靚過個港好多
都唔知整黎做乜

等咗幾日一條十秒嘅片都未有

Using TensorFlow backend.
Using TensorFlow backend.
Traceback (most recent call last):
File "train.py", line 37, in <module>
File "<frozen importlib._bootstrap>", line 968, in _find_and_load
File "<frozen importlib._bootstrap>", line 957, in _find_and_load_unlocked
File "<frozen importlib._bootstrap>", line 673, in _load_unlocked
File "d:\anaconda\envs\merging\lib\site-packages\PyInstaller\loader\pyimod03_importers.py", line 631, in exec_module
File "model.py", line 22, in <module>
File "<frozen importlib._bootstrap>", line 968, in _find_and_load
File "<frozen importlib._bootstrap>", line 957, in _find_and_load_unlocked
File "<frozen importlib._bootstrap>", line 673, in _load_unlocked
File "d:\anaconda\envs\merging\lib\site-packages\PyInstaller\loader\pyimod03_importers.py", line 631, in exec_module
File "site-packages\keras\__init__.py", line 3, in <module>
File "<frozen importlib._bootstrap>", line 968, in _find_and_load
File "<frozen importlib._bootstrap>", line 957, in _find_and_load_unlocked
File "<frozen importlib._bootstrap>", line 673, in _load_unlocked
File "d:\anaconda\envs\merging\lib\site-packages\PyInstaller\loader\pyimod03_importers.py", line 631, in exec_module
File "site-packages\keras\utils\__init__.py", line 6, in <module>
File "<frozen importlib._bootstrap>", line 968, in _find_and_load
File "<frozen importlib._bootstrap>", line 957, in _find_and_load_unlocked
File "<frozen importlib._bootstrap>", line 673, in _load_unlocked
File "d:\anaconda\envs\merging\lib\site-packages\PyInstaller\loader\pyimod03_importers.py", line 631, in exec_module
File "site-packages\keras\utils\conv_utils.py", line 3, in <module>
File "<frozen importlib._bootstrap>", line 968, in _find_and_load
File "<frozen importlib._bootstrap>", line 957, in _find_and_load_unlocked
File "<frozen importlib._bootstrap>", line 673, in _load_unlocked
File "d:\anaconda\envs\merging\lib\site-packages\PyInstaller\loader\pyimod03_importers.py", line 631, in exec_module
File "site-packages\keras\backend\__init__.py", line 82, in <module>
OSError: raw write() returned invalid length 54 (should have been between 0 and 27)
[10508] Failed to execute script train

C:\Users\kiu\Desktop\FakeApp>

做緊Train個步驟,想請問下係邊到出問題

唔放出黎正常wor 想收律師信咩

lmlmlmlm

女優同明星都要側面正面低炒高炒 ?

最好表情豐富 伸脷 露齒有齊仲好

但女優好難一條短片齊晒咁多表情
你係擺幾條片做素材 ? 唔該

陳淨心？

RuntimeError: module compiled against API version 0xc but this version of numpy is 0xb
Traceback (most recent call last):
File "align_faces.py", line 7, in <module>
File "C:\Users\XXX\Desktop\FakeApp\alignment\torch\__init__.py", line 76, in <module>
from torch._C import *
ImportError: DLL load failed: 找不到指定的模組。
[8880] Failed to execute script align_faces

C:\Users\XXX\Desktop\FakeApp>

EXTRACT唔到，係咩問題?

人有相似
大把AV似藝人
放片人唔講邊個
人地一句話唔係我,就完事...

只不過發布色情物品就拉得
唔洗乜律師信鬼.......

但可以唔整AV,咪當二次創作,咁就冇事

唔知點解裝完v8.0 入去條program files 睇返個folder, 冇左libnvvp 果個folder

有冇叮噹妹同三上素材

我試果陣就三條片train
最緊要係俾佢學倒你要換邊個
三條片轟哂入去data_A個align就得
不過小心太多圖會爆ram

有冇唔係nvidia卡嘅機都用到嘅方法？

點講所有野都成功最後OUTPUT 出尼44KB, 明明有3000幾張圖每張都300幾KB,有無巴打知咩事

巴打知唔知點樣可以令loss value低啲？
我DataA有1000幅相，DataB有3300幅都有唔同表情；train咗十二個鐘到。
頭六個鐘loss value由0.054趺到0.032到，三個鐘之後0.021，之後冇再明顯跌落去

頭六個鐘 batch size128 之後batch size 32 其他變數冇轉過

奧班馬老婆都有 啲人咩口味

雪炫都有

c drive玩到冇哂位 可以點潮？

留名等睇林鄭

等睇法拉

清%temp%未

有啲圖detect唔到樣，無output到，檔名斷左次序

唔該唒巴打,發現斷左次序,想問下成品唔滿意係咪用返MODEL解出尼GE圖而後返同一個女神加唔同material 再TRAIN? 第一次TRAIN GE material 駛唔駛DEL 或選擇性DEL?

Quit 唔到training
撳q 無反應

屌 等半個鐘先quit 到

有冇外國巴打幫手post下

有冇人知 Train 到一半停咗點load 返個save

用返同一個MODEL DATAA DATAB就會繼續

唔該哂 嚇撚死

清左 但係每次train都少成4-5gb 唔捱得幾耐

清呢度

C:\Users\玩撚猿崇煥\AppData\Local\Temp

Reddit 有你的樣子如何巴打最愛了
唔知係咪你地呢

屌load左一晚 收工番黎train d loss又番晒黎唔知做乜鳩

但train得好差

有無多d yoona

Using TensorFlow backend.
Traceback (most recent call last):
File "train.py", line 97, in <module>
File "utils.py", line 14, in load_images
MemoryError
[6748] Failed to execute script train

有無巴打知咩事
關唔關data_B太多野事? 有五萬張到 data_A一千唔到

一定關事

係咪要對翻data_A個數量? 定cut走部分data_B就OK

知唔知source係咩?
呢段正面 感覺易train D

桃谷 siro-1736？

data_B太多 我就係1500 vs 3000到

屌原來個MODEL跟SOURCE FPS

咁撚短是9但搵段都有啦

1690

Traceback (most recent call last):
File "train.py", line 110, in <module>
OSError: raw write() returned invalid length 54 (should have been between 0 and 27)
[1020] Failed to execute script train
Loss: 0.020473 0.0198603
Exception ignored in: <bound method BaseSession.__del__ of <tensorflow.python.client.session.Session object at 0x00000161E01FE128>>
Traceback (most recent call last):
File "site-packages\tensorflow\python\client\session.py", line 696, in __del__
File "site-packages\tensorflow\python\framework\c_api_util.py", line 30, in __init__
TypeError: 'NoneType' object is not callable

請問發生咩事
train左成晚, 頭先仲見到有preview畫面見到, 我禁train果個cmd望一望就即刻彈error, 依家乜野output都冇

個model每100下自動save架喎

今晚再睇下先

ffmpeg -f image2 -i out%d.png -vcodec libx264 -crf 15 -pix_fmt yuv420p output.mp4

請問最後一個步驟合返埋得6秒點搞

你原片幾長

我撚知你係咪本身得6秒

連第一步extract都唔得

DATA_A
RuntimeError: module compiled against API version 0xc but this version of numpy is 0xb
0%| | 0/1545 [00:00<?, ?it/s]
Traceback (most recent call last):
File "align_faces.py", line 145, in <module>
File "align_faces.py", line 136, in main
File "align_faces.py", line 116, in iter_face_alignments
File "face_alignment\api.py", line 172, in get_landmarks
File "face_alignment\api.py", line 160, in detect_faces
RuntimeError: Error while calling cudaOccupancyMaxPotentialBlockSize(&num_blocks,&num_threads,K) in file c:\arthur\dlib-master\dlib\dnn\cuda_utils.h:155. code: 8, reason: invalid device function
[2152] Failed to execute script align_faces

DATA_B
RuntimeError: module compiled against API version 0xc but this version of numpy is 0xb
0%| | 0/1 [00:00<?, ?it/s]libpng warning: iCCP: cHRM chunk does not match sRGB
libpng warning: iCCP: cHRM chunk does not match sRGB

Traceback (most recent call last):
File "align_faces.py", line 145, in <module>
File "align_faces.py", line 136, in main
File "align_faces.py", line 116, in iter_face_alignments
File "face_alignment\api.py", line 172, in get_landmarks
File "face_alignment\api.py", line 160, in detect_faces
RuntimeError: Unsupported image type, must be 8bit gray or RGB image.
[240] Failed to execute script align_faces

求救

data_a 有人頭cap唔到.....
搞到out%d.png 斷開

DATA_A 冇cuda
DATA_B 圖片唔係8bit gray or RGB

A 有裝cuda
B 圖片唔係8bit gray or RGB, 唔明, 我係png...

試左長片
暫時個人覺得最快捷係

1.
data A片 (當佢20分鐘片)
ffmpeg -i sceneA.mp4 -vf fps=3 "out%d.png"

2.
data B片 (當佢5分鐘)
ffmpeg -i sceneA.mp4 -vf fps=10 "out%d.png"

3.Extract
4.Train

5A. 再改名data_A做data_AO (純粹備用, 可以直接del)
5B. 開多個新data_A放返data_A原片入去
5C. 再 ffmpeg -i sceneA.mp4 -vf fps=30 "out%d.png"
5D. 再Extract Data A (要Gen個alignments.json檔)

6. Convert model+data A

點解我本身A同B片都係15秒cut出黎400幾張png, convert完都有400幾張png, 用ffmpeg合返段片得1秒幾?

檔名斷左次序

有冇得淘寶俾相俾片佢幫手整

推!
幫幫手

搵到Angelababy

得最尾個closeup似

令我諗起x man個妖后

有冇原片seed

請問原片同素材係咪唔洗一樣長度?
原片要10-15秒, 分左400幾張
素材係咪可以多過400幾張? 係咪可以準啲?

RuntimeError: module compiled against API ve
is 0xb
Traceback (most recent call last):
File "align_faces.py", line 7, in <module>
File "C:\FakeApp\alignment\torch\__init__.
from torch._C import *
ImportError: DLL load failed: The specified
[128] Failed to execute script align_faces

help

去系統SET返CUDA環境變數

裝C++ 2015

仲有無長d

裝完都仲係出呢個

想知最平可以玩到cuda 既n 卡係邊隻同埋幾錢左右

有冇原片比較下

RuntimeError: module compiled against API version 0xc but this version of numpy is 0xb
0%| | 0/450 [00:00<?, ?it/s]
Traceback (most recent call last):
File "align_faces.py", line 145, in <module>
File "align_faces.py", line 136, in main
File "align_faces.py", line 116, in iter_face_alignments
File "face_alignment\api.py", line 172, in get_landmarks
File "face_alignment\api.py", line 160, in detect_faces
RuntimeError: Error while calling cudaOccupancyMaxPotentialBlockSize(&num_blocks,&num_threads,K) in file c:\arthur\dlib-master\dlib\dnn\cuda_utils.h:155. code: 8, reason: invalid device function
[7884] Failed to execute script align_faces

求打救!!!!!!

巴打
想問下呢個要點搞
已經跟足STEP做

RuntimeError: module compiled against API version 0xc but this version of numpy
is 0xb
Traceback (most recent call last):
File "align_faces.py", line 7, in <module>
File "C:\Users\user\Desktop\FakeApp\alignment\torch\__init__.py", line 76, in
<module>
from torch._C import *
ImportError: DLL load failed: 找不到指定的模組。
[6752] Failed to execute script align_faces

C:\Users\user\Desktop\FakeApp>

跟住SET都唔得

Help

緊係唔up

新version 2.1點用

巴打 我而家用v2.1 想extract條片
雖然出到幾百個outs 但係兩條片都話 failed to execute script align_face 去reddit又搵唔到答案(英文差) 所以喺度求教點整

Reading config file from C://fakes//model\config.p
Using TensorFlow backend.
2018-02-06 11:46:12.546947: I C:\tf_jenkins\home\workspace\rel-win\M\windows-gpu\PY\35\tensorflow\core\platform\] Your CPU supports instructions that this TensorFlow binary was not compiled to use: AVX AVX2
2018-02-06 11:46:14.612036: I C:\tf_jenkins\home\workspace\rel-win\M\windows-gpu\PY\35\tensorflow\core\common_runtime\gpu\] Found device 0 with properties:
name: GeForce 940MX major: 5 minor: 0 memoryClockRate(GHz): 1.2415
pciBusID: 0000:03:00.0
totalMemory: 4.00GiB freeMemory: 3.36GiB
2018-02-06 11:46:14.612181: I C:\tf_jenkins\home\workspace\rel-win\M\windows-gpu\PY\35\tensorflow\core\common_runtime\gpu\] Creating TensorFlow device (/device:GPU:0) -> (device: 0, name: GeForce 940MX, pci bus id: 0000:03:00.0, compute capability: 5.0)
Traceback (most recent call last):
File "merge_faces.py", line 340, in <module>
File "merge_faces.py", line 233, in main
File "pathlib.py", line 1151, in open
File "pathlib.py", line 1005, in _opener
File "pathlib.py", line 371, in wrapped
FileNotFoundError: [Errno 2] No such file or directory: 'C:\\fakes\\data_A\\aligned\\alignments.json'
[13408] Failed to execute script merge_faces
Exception ignored in: <bound method BaseSession.__del__ of <tensorflow.python.client.session.Session object at 0x00000217865F4E80>>
Traceback (most recent call last):
File "site-packages\tensorflow\python\client\session.py", line 696, in __del__
File "site-packages\tensorflow\python\framework\c_api_util.py", line 30, in __init__
TypeError: 'NoneType' object is not callable

Convert求救
reddit都冇用

魔牙

想問檔名斷咗次序可以點解決

你align果時放左係邊個directory
佢要果個.json認番係邊個frame

改名連起佢

RuntimeError: module compiled against API version 0xc but this version of numpy is 0xb
Traceback (most recent call last):
File "align_faces.py", line 7, in <module>
File "C:\Users\sunlo\Desktop\FakeApp\alignment\torch\__init__.py", line 76, in <module>
from torch._C import *
ImportError: DLL load failed: 找不到指定的模組。
[12152] Failed to execute script align_faces

我呢道已經做唔到,係乜問題?

咪data_A data_B lor

你data_a條片align果陣放過係第二度
或者係你刪左個file

試下開另一個directory
將你手上有既frame再align一獲然後直接改左個data directory佢

佢要個file其實係要睇番個樣係邊然後用model換 data_a data_b align入面既野學完就冇用

有冇人計過best training唔超過幾多會好D
我用緊1080ti 32GB RAM, AMD 1700
train mode batch set 32
放過夜第2朝就自動熄左/重開機

識用1.1 會好用D data A可以自己整好
2.1只係user friendly d

只係整左UI
但多左BUG
TRAIN TRAIN下會彈

我1060 batch size用64都OK
你會唔會係過熱or set左休眠

yes 1.1開心使用中
而家只係整左4條akb 1060好慢
想換1080但又炒撚到on99

我諗應該唔會過熱
但連果2個cmd都唔見左,應該7成重新開機過

就係啱啱,train左45分鐘 直接重新開機

話說如果我data_A係 A女 data_B係B女
key B女入 A女

有幾個case想討論下
1. 想key C女入 A女
2.想key B女入 C女

應該
A. 開1個新model train
B. 繼續train同一個model

全開新model

唔想upload
私底下share還好

其實咁問係因為

入面

張圖好似用左多個1個人黎做dataA
唔知個program係唔係訓練一個model(data_B)認人頭
如果係的話就可以訓練幾個唔同人,然後個model就可以同1個明星放唔同片

主要係學data B條女個樣 你data A女放到什錦壽司都OK
你果2個情況
1. 想key C女入 A女
2.想key B女入 C女
第2個可以用返個model 因為data B相同

但個人試過DATA A 亂train 出黎效果唔係太好
最好用返你data A整果條片既人
不過可能我用既素材唔得先係咁 留俾其他高手答

reddit ban 左 deepfake

好想睇亞洲人

Banned 8 hours ago, RIP deepfakes

可以私下share嘛？

你有片 / model交換下都可以

Reddit free speech version

其實photoshop換面都可以好真，點解無人ban
片只不過係一連串既相片姐

任何牽涉道德嘅野就唔洗講道理

係全世界嘅定理

因為得罪名星囉
如果一開始只係素人我相信根本冇人care

叫佢地黎連登繼續

但如果無fake porn，呢個技術應該唔會吸引到咁多人研究落去

sssharee

佢好似話D圖SIZE唔岩所以換唔到